★[IT wake up]陳茂波 花逾十萬元請人搞網誌同Facebook！

新一屆政府行政會議成員、金融管理局前總裁任志剛（任總）日前撰文批評政府喺過去十年一直採取「守財奴」政策，搞到政府庫房水浸，但就拖經濟後腿。雖然成篇文章都冇點名批評邊個，但擺明就係針對掌管香港庫房十年嘅前財政司司長曾俊華（鬍鬚曾）。眼見鬍鬚曾備受批評，現任財政司司長陳茂波（波叔）可能都感覺到壓力，所以就決定唔做守財奴，仲豪花逾十萬元請人搞網誌同Facebook（Fb）。不過搞網誌同Fb都每月使逾十萬元，咁樣用公帑法，唔通佢唔怕畀人話佢大花筒？

點解唔係$0.5/post

it=high pay

又再次證明IT好有市場

呢啲可唔可以問政府claim返 而某人又會唔會有子弟又做it

請寫字佬幫佢出post咋下嘩

包埋水軍架

呢D筍位明益自己友.

白宮發言人既新公司？

浪費

lm

玩fb=it

fb創辦人，叫IT人

玩fb=玩IT

你做倉個時用電話打機？